facebook再有洩漏 承認與中資企業分享用戶資料

facebook 承認，跟最少四間中資企業分享用戶資料，包括被指與中國政府關係密切的電訊設備製造商華為。

《紐約時報》報道， facebook 與華為、聯想、歐珀及 TCL 通訊四間公司協議，所分享的資料包括用戶工作和教育背景、與伴侶的關係、以及所點擊喜愛的題目等。

facebook 強調，用戶資料只會儲存在手機產品，而非相關公司的伺服器上。

facebook 與另外數十間企業，包括蘋果、三星、 HTC 等，亦有類似協議。

#有線新聞 #Facebook #洩漏 #用戶資料 #華為 #聯想 #歐珀 #TCL通訊

朱西賤格真係為左打入支那14億人市場而好比心機投共,真係做好多野
不過刁種唔撚睬佢,仲係'養唔熟'

完全唔明白
條友已經咁有錢, D錢十世都用唔完, 點解為左奶共, 連尊嚴都唔要?

用個人資料玩fb已經係on99啦

娶左個支那血統既老婆

source?

咪寫左有線新聞囉

佢老婆

大陸女人在外地冇一個不是共諜

為咗入中共國攞 big data 如果唔咁做會有人整另一樣野取代 Facebook 好似係

Social media你出左十年都仲有人用已經好掂
好多都係三五年就另一代
Fb已經十幾年，唔搵下一代發展方向就等死

搵新發展唔係創新而係出賣用家

ig whatsapp有冇得避

豬閪起勢咁奶其實都冇用
支那係唔會接受外來既大型社交媒體
班支民太易接觸外來新聞太難控制到

條友本身就賤精黎，fb個idea咪又係偷返黎

親戚朋友嘛

Facebook